如果香港大麻合法. ( 一齊接落)

成街都係coffee shop 陣味

然後樓主比狗屌

估吾到你岩呢味野